823人鏈 晚上7點

今晚希望大家7點落一落藍色線，紅色線同綠色綠
因為今晚就係用人鏈表達意見既日子
可能大家覺得好左膠，但齊上齊落，唔試唔知work 唔work
記得帶遮 因為可能落雨同有人騷擾就打佢兩下
記得帶口罩 因為空氣污染同有人影相
記得飲水 因為人係要飲水
記得食野 因為7-9大家企到肚餓就唔好
記得出現

推

721 811

行動post 推上面先呀

今日全力推823post！！！

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

已有36000人參加 , 差少少 , 快D叫埋你身邊朋友加入

記得唔好重覆登記

______________________

Ok, 而家登記。

__________________

登記咗了

原來乜嘢資料都唔使填，
就咁話自己將會喺邊個站出席就得。

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

823 post 一定要推！！！

今晚 19:00